'\" t
.\"     Title: \fBplasmapkg2\fR
.\"    Author: [see the "Autors" section]
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 25 d\*(Aqabril de 2014
.\"    Manual: Gestor de paquets Plasma
.\"    Source: Frameworks del KDE Frameworks 5.0
.\"  Language: Catalan
.\"
.TH "\FBPLASMAPKG2\FR" "1" "25 d\*(Aqabril de 2014" "Frameworks del KDE Frameworks" "Gestor de paquets Plasma"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH "NOM"
plasmapkg2 \- Instal\(mdla, llista, suprimeix els paquets Plasma

.SH "SINOPSI"
.HP \w'\fBplasmapkg2\fR\ 'u
\fBplasmapkg2\fR  [\fB\-\-hash\fR \fI camí\fR]  [\fB\-g, \-\-global\fR]  [\fB\-t, \-\-type\fR \fI tipus\fR]  [\fB\-i, \-\-install\fR \fI camí\fR]  [\fB\-s, \-\-show\fR \fI nom\fR]  [\fB\-u, \-\-upgrade\fR \fI camí\fR]  [\fB\-l, \-\-list\fR]  [\fB\-\-list\-types\fR]  [\fB\-r, \-\-remove\fR \fI nom\fR]  [\fB\-p, \-\-packageroot\fR \fI camí\fR] 


.SH "DESCRIPCIÓ"

.PP
\fBplasmapkg2\fR
és una eina de la línia d\*(Aqordres per a instal\(mdlar, llistar, suprimir els paquets de Plasma\&.



.SH "OPCIONS"




.PP
\fB\-\-hash\fR \fI camí\fR
.RS 4


Genera una suma de verificació SHA1 per al paquet a
\(Focamí\(Fc\&.
.RE
.PP
\fB\-g, \-\-global\fR
.RS 4


Per a instal\(mdlar o suprimir, opera amb els paquets instal\(mdlats per a tots els usuaris\&.
.RE
.PP
\fB\-t, \-\-type\fR \fI tipus\fR
.RS 4


El tipus de paquet,
p\&. ex\&.
tema, fons d\*(Aqescriptori, plasmoide, motor de dades, executor, plantilla de disposició,
etc\&.
[plasmoide]\&.
.RE
.PP
\fB\-i, \-\-install\fR \fI camí\fR
.RS 4


Instal\(mdla el paquet al
\(Focamí\(Fc\&.
.RE
.PP
\fB\-s, \-\-show\fR \fI nom\fR
.RS 4


Mostra la informació del paquet
\(Fonom\(Fc\&.
.RE
.PP
\fB\-u, \-\-upgrade\fR \fI camí\fR
.RS 4


Actualitza el paquet al
\(Focamí\(Fc\&.
.RE
.PP
\fB\-l, \-\-list\fR
.RS 4


Llista els paquets instal\(mdlats\&.
.RE
.PP
\fB\-\-list\-types\fR
.RS 4


Llista tots els tipus de paquets coneguts que es poden instal\(mdlar\&.
.RE
.PP
\fB\-r, \-\-remove\fR \fI nom\fR
.RS 4


Suprimeix el paquet anomenat
\(Fonom\(Fc\&.
.RE
.PP
\fB\-p, \-\-packageroot\fR \fI camí\fR
.RS 4


Camí absolut a l\*(Aqarrel del paquet\&. Si no es proporciona, llavors se cercaran els directoris de dades estàndard per aquesta sessió del
Plasma\&.
.RE




.SH "VEGEU TAMBÉ"


.PP
Hi ha disponible documentació d\*(Aqusuari més detallada des de
\m[blue]\fBhelp:/plasma\-desktop\fR\m[]
(introduïu aquest
URL
al
Konqueror
o executeu
\fB\fBkhelpcenter\fR\fR\fB \fR\fB\fIhelp:/plasma\-desktop\fR\fR)\&.



.SH "AUTORS"

.PP
\fBplasmapkg2\fR
ha estat escrit per en
Seigo, Aaron
<aseigo@kde\&.org>\&.



